仆街有冇人棟樓郁緊

一坐定或企定就自轉 老母講都唔信,點知真

喺32樓，玩緊海盜船

有呀屌
本身以為自己瞓唔夠暈暈地
點知見到枱面杯水都左右搖緊
即刻好撚驚要寫定遺囑

利申：28樓

紅磡 38樓搖到仆街

住係高層真心feel到 以為幻覺

大家諗住繼續留係屋企定落大堂避

落大堂避下先囉, 真係911咁都叫即時走到

8點果陣棟樓郁左下，嚇到醒左

驚唔驚？

鋼筋都郁到?

same

正常 棟樓唔搖先易冧 打多幾個風就收皮
樓主當玩搖搖板啦

郁先好
射走d力

我以為我feel錯@@

41樓搖左幾個鐘

咁誇？邊區咩樓？

我都係以為自己唔夠瞓

利申：沙田35樓

我觀塘 十樓都移緊

以前打風搖一兩野
今次係不停搖緊
痴L線

真 開始頭暈 層樓開始流出去維港

打風都唔郁先驚 搖先可以缷走啲能量

d=wh^4 / (EI)

屌本來唔信,話老母吹大咗,點知望望吊燈郁緊,跟住feel到自轉,原來係個風吹大咗

搖左兩搖會唔會散？

馬鞚山
棟樓郁得好誇張

四兩撥千斤

嚇到仆街，同老竇老母落左去下面坐

以為自己唔夠訓

Cantilever wor

頂唔順 落左停車場 搖到啲鄰居出晒黎

唔郁仲驚啦
唔通食晒啪一聲成條斷

冇搖

係廁所痾緊屎都feel到

冇樓

搖黎搖去
次次打風都係咁
只係今次特別搖

Feel唔到搖但隻耳仔有搭飛機果隻feel

我都係呀仆街

38樓呀 搖到呢

對於多處大廈搖晃，香港工程師學會前會長黃澤恩稱此屬正常現象，一般位處山上，或樓層高、樓面面積較小的大廈，搖晃幅度較大，但隻要在安全範圍便無損結構。他指現代樓宇入圖則前，均要先評估樓宇有可能面對的陣風和平均風力，以評估安全擺動幅度，足以抵禦10號風球，而以樓高約30層的大廈為例，擺動範圍約200毫米，即使風力超逾10號風球，大廈物料仍有安全系數，不會倒塌；而1950年代前落成的大廈，雖然入則時毋須計算風力，但由於樓層矮，承受的風力相對小，故亦不會有被強風吹倒的風險。

呢個時候全棟人再一齊跳會點

有呀，幾好玩

利申：住38樓

911 死既消防員大都係死係tower gf 既control centre
走唔到的

見到自己D模型郁緊

我屋企唔搖 係咪好危險

屌 我最撚憎玩機動遊戲

郁到好頭暈

屌都唔知可以走去邊，香港咁細邊度都死

對面寫字樓爆埋玻璃
唔撚好爆我呀屌

屌我地層樓冇郁

坐係屋企地下感覺到，以為自己未食野有d暈。。

將軍澳feel到棟樓係咁搖
應該落商場避定留係屋企

都冇計，鬼叫香港人焗住要住到咁高

住28樓表示棟樓郁緊 有少少頭暈

坐海盜船咁

搖係會缷走部份能量

34樓 訓係床都feel到搖 以為自己驚得滯頭暈

觀塘35樓搖到好撚驚

43 好彩冇feel

屌！ 60樓 好撚搖

紅磡 20樓 岩岩搖一搖 嚇撚死

最驚係搖足幾個鐘，搖到斷
有無巴打可以解釋下會唔會咁樣

住緊4X幾樓 好撚恐怖 搖撚到頭暈

好撚暈呀

想嘔啊屌

唔搖先會冧樓

好搖啊頂

半島豪庭？

個屎塔都搖
屙完屎而家好頭暈

14樓張床都好搖

住舊樓12樓都好撚搖
啲風一捲入大廈凹位仲搖得勁

我25樓 搖撚到仆街 勁想衝落街

屌你老母痾緊屎feel到幢樓搖緊

以為自己飲醉左

訓係床上面都feel到

住39 搖到on9

屯門都搖緊救命好恐怖呀呀呀

住2x 樓

feel到座樓有搖晃

搖到好暈 馬鞍山 好驚

5X樓，
自問坐車坐船從來冇問題
但宜家暈緊地浪

好多地方都有入水

宜家唔敢走近個窗
希望個窗唔好爆

以為自己未瞓醒

係咪楝樓偷工減料

低層穩如泰山

訓喺床搖撚到我覺得好暈

我住奧運30樓
樓搖到仆街
好撚驚

天滅香港

好安全

馬鞍山 x 2
好搖沙呀

Yep

山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層大樹連石屎外牆成幅倒冧

頭先訓訓下，被層樓郁嚇醒左一醒
一開始以為feel錯
第二下勁搖嚇醒左..

搖到仆街

26樓 搖左好耐 搖到頭都暈埋

30樓 穩如泰山

樓價跌

17樓
我話好似暈船咁
我阿媽話完全無事

利申 坐天星小輪都會有啲暈

4x幾樓 搖到頭暈

有 屌好不安

利申 元朗48樓

九龍灣40樓
搖到仆街
老母係咁叫我走佬

青衣山上31樓搖到仆街

走得去邊

佢唔搖你先驚呀，設計黎

40樓搖到暈

我棟樓郁到好厲害

住29樓 冇搖

垃圾房啲小強有無周圍走

唔遙就即斷

沙田30樓
佢係咁扯我落大堂

cls

邊度

企埋窗邊較啱個frequency同佢一齊搖

新樓啲料⋯⋯

我以為打飛機打撚到暈呀

56樓呀DLGH

有 好撚淆

黃埔七期

唔知心理作用定咩 真係頭暈同想嘔

九龍灣23樓啱啱搖左幾下
第一次feel到

個位數字樓層都見少暈 比老豆話我無用

有呀屌
已經落左大堂 但係唔知有咩用

走去邊

Fing咗幾次

屌 係大角咀 住43樓 搖撚到仆街
好撚驚

沙田 25樓
不停搖，好撚驚

Wind load design .

57樓
搖到仆街
好撚驚

普通語既

可能我果橦唔搖
97前樓
成橦又粗一層好多間屋

好似搭緊船

H/500?

唔使寫字樓
海逸酒店黎

rich

公屋撚表示好頭暈

搖到想嘔

元朗36樓

點解要寫遺囑？
你唔識去庇護中心避險？

大風到咁，點去庇護中心
最多咪只去到樓下大堂

安達撚搖到要食暈浪丸

搖到痴線 啱啱成家行樓梯落咗樓下 真係好撚恐怖

搖到好頭暈，屋企個吊燈係咁擺黎擺去

So dizzy

九龍站 62樓
半空海盜船

安達係山頂，食風食到....

搖左好多次，好驚 又勁暈

如果全棟樓聚集係風吹嘅相反方向 係米可以平衡翻

16樓，feel倒屋企搖緊

有
諗住坐係到睇書，成個人又向前向後

35樓 屙緊屎搖到仆街
嚇到即時爽斷

夾

本身瞓喺度唔太覺 跟住走去痾尿 屌 海盗船咁

搖到落咗大堂 見到保安戴安全帽

住兩三樓，好撚穩

52樓好撚驚 左右兩邊窗狂打雨拍拍聲 + 樓搖

36樓.呢1個鐘搖得好勁

38 樓 搖到好暈好唔舒服，耳仔又塞埋

頭暈

有，好搖

住低層太古樓唔覺搖

青衣32樓 搖到好暈呀

25 啱啱開始郁

住咗20年第一次

10樓都feel到搖 smh

第一次感覺到搖緊 宜家係張床度都驚驚地

唔搖就百力支一啪即斷 到時就唔係海盜船 係跳樓機啦

d樓起得靚先會搖, 唔曉搖啲樓已經冧咗啦

我完全企唔到起身
已經餓左幾個中
救命

ching安達邊度

好似一拳打落樓咁

唔係酒店
呢個係海濱廣場二期，寫字樓嚟

屌你老母 好搖 好撚驚

原來講真，以為講笑

震緊

突然好撚大風 搖撚到

搖到暈浪

利申27樓

37 樓 搖到暈暈地

本身我都以為自己驚，有心理作用。點知大家都咁，我就知道真係搖緊

40樓

20樓，隔唔中搖幾下

9樓搖到頭暈

黃大仙區

我9樓，大風嗰陣搖到仆街
仲係咁聽到啲跌波子碌波子聲

西半山 搖到暈船咁 我想嘔
第一次打風係覺得自己屋企係會爆玻璃

就嚟暈屋浪暈到嘔

會唔會死😭

完全唔搖 我係咪就死

28樓 電腦檯都跟住搖 驚到瀨屎

4x 樓表示暈到想食暈浪丸

近海棟樓食唒風
係咁搖 驚到必屎

13樓搖緊

32樓 真心見暈

已經落左大堂

我都係

黃埔啲料靚唔驚嘅

海逸酒店全部大玻璃仲要對海食哂風..................
你諗吓紅磡碼頭平時冇咩都好撚大風就知...

好驚呀-口-"

樓下啲樹種左20幾年
連埋個石屎地基連根拔起

gg

34搖撚到暈..

近吐港 開始搖

搖左成個鐘 好暈

33樓 搖緊呀

飲緊酒 重暈

27樓 個人好似搖下搖下咁

25樓 搖到頭暈

超恐怖

一滴都唔好滴出黎 唔係返黎打死你

好驚棟樓頂唔住..

same 以為自己幻覺

5x樓搖到頭暈，以為錯覺點知見到房門郁，膠紙卷轉

起得太高

搖到頭暈

住26樓
棟野仲要屏風
搖到暈船浪啦

係咁搖係咁搖
幾時先可以停下…

40樓 搭快艇

岩岩開始搖

天水圍頭先搖左3分鐘

34樓 起身以為未酒醒

34樓 , 係咁搖

有，好撚搖

天恆海盜船

將軍澳住30樓好搖呀

住30樓，好撚搖

低層居民發來賀電